700 入左tsla 係咪永不超生

拆股前700入咪唔係

之前有冇賺先?

400蚊入揮手區

SH到2000

出面大把人800-900入

861再次屌你老母

$780

落棺sir話會上1400

630均價

600 留名

等下次多人做牛市股神先啦

唔會，遲啲落500同400再溝
連登仔話基本面冇變，所以愈低愈溝就啱

665均價

我800 我都未叫 你叫乜春

如果短期抽返上去既就好放啦

650入諗緊660走算
跌到500先再入

獲利比例得番9.5%

我20股

我891呀屌你老母

牛牛大把韭菜慘過你

可以再合股變返700

正股都驚？

等睇drop to zero

775死廢老